千其唔唔好得罪女人

屈你狗公唔洗證據水洗都唔清

女人好撚古惑

你樣衰咪話你厹，生靚仔啲就唔會

屌